hi 淡友（580）

where is the po?

各位好

大棍

呢個邊份講

38600

好想知係邊間

龍5

屌呢個搞笑
打喊路

笑撚死我

美股扮硬 就算今日升下星期一都會跌

晴巴晚間教路
好耐冇見

快快落落落落....

邊行?

又訓著左 升緊幾多百點？

棍落了

有無都好啦.乜都試下apply先, 趁經濟數據轉差前, 點都好過之後搵
有岩offer咪跳,無咪做住先

有咩 無點郁既

一點=棍落

打工都搵唔到幾多食架啦
專心跟高手學野做投資咪好

我諗住今次美股跌完c浪就掃優質股長渣收息,學美國有班老一輩渣住夠過世

x

14蚊個倉早幾日爆上20.x時放左

師父話下星期上車最後機會

年頭put到落年尾

咁你係咪同cfu同船先

咁快倒跌有冇搞錯

錢如噴泉

233

[member259尋朝上過，會唔會咁好死上多次，除非上262-264姐[/member]

美女條下降鬼又幾靚

開過27000黎啦 咁小器

穿左, 又玩 deep v?

都唔知想點

今晚dji幅圖睇到好撚燥，訓覺

所以食糊賺少少算

睇來曬鳩氣
4點見

sqqq排 16 800股

訓覺

美股又開市

入左少少貨 佢夾就長渣 唔理4點了
眼瞓

四點棍棍落

咩玩法…

正

想試 DL

哇 係咪又有交易員㩒錯掣？道指無端端插落地核？

半個鐘食左三百點 笑撚左 嘻

起身睇美股收市
真係好精彩

又300點

今日真係有d易捉路 3點50分都重係dh 入左小道期 4點就轟300點 轟到依家

23000硬到。。。

一講完就穿左

原來仲有20點食

一棍轟番上去。。

即係假穿
唔睇lu
繼續訓

收市啦，抖兩日，美股呢d波幅真係好好食不過要用健康換

呢種上落真係易食 但一入貨就即刻醒晒瞓唔著
最尾睇到收市
我岩岩就係咁

美期呢個係咪畫緊圓底

痴線chok到

好撚凍呀

暫時有本理想劇本 睇下會唔會中

隨時開車
耐心等候

咩劇本呀鏟漿巴

訓醒發現原來尋晚冇開市

寫咗掛號信比你地

封信到幾時先收到架？？

凍住番工

Pm黎睇下

今日好似凍左
我好醒著左長第嘅外套

冬天為大地踢走美腿

2018-12-29 09:16:11
【央行今日净投放2300亿元，连续第二日大额净投放】中国央行今日开展1500亿元7天、800亿元14天逆回购操作，今日无逆回购到期，实现净投放2300亿元。

我呢啲連開市都睇唔到嘅時係弱者

我相信依然有好多人着裙

又撚魚
其實我想問 條仔會唔會精盡魚亡
得佢一條仔，共他都女

之前本身得一公一乸
生完第2次就雙雙離開人世
剩返呢啲全部都係佢啲仔女

早排亂倫生左一條bb魚
但正常一胎應該有十幾條至係

我尋晚同你搞咁耐都無事啦

我發覺, 你比我更有需要去睇醫生

太多要bug走d魚啊
唔係佢會食魚卵。
或杏家慘

我老闆娘話唔洗

啊, 呢隻魚係胎生
睇住佢bi條魚仔出黎

揸兜銀行2月收50蚊佣金，而家玩牛熊用邊間最抵？ 有無推介？

番工搵錢養大

今日好撚悶...

富途打手

彭巴早晨

吓? 唔係掛?
我仲好鍾意用佢添

我之前去過fd屋企
睇住d魚係咁 魚卵
原來太迫d魚有時會咁做

星期一牛軍係咪high得
夜期好high咁樣

一齊high

我公司啲同事拎個小園形玻璃缸養成六七條 睇見都慘

不過仲慘係 舊時個清潔姐姐
拎個15x30既玻璃缸
入邊養十幾條孔雀
仲要滿缸雜草

半日市。升穿256 企得穩。係咁二小小地call 下

佢咁廢。。。 成日都放唔到

I know that feel

可能只係風水陣黎
我都要研究下2019年放d先旺我

係公司個清潔房唔洗咩風水陣啦..
我諗佢日日都應該返去撈金魚..

咁多魚一個缸.
根本唔夠氣..

食日見佢換新魚

咁你要比較快就真係牛牛快好多既

星期一又低開

年結大哂

大家最近點呀 , 好耐冇入來了

永隆同一通邊間好啲

唔中呀dllm dl 16.26

唔好考慮一通啦
一陣死機, 一陣又逼你考試

冇哂人 la

硬好輸到破產啦

咪仲衰過揸兜？

你會好有信念
利申：用緊

年結實爆升

夜期冇消息都高水二百幾點
應該係b浪啦

凌晨四點直隊番落去喇清

布神本身有無倉底sqqq

吉倉

可以透露少少嗎

大戶話星期一得半日市咪俾你地班傻散高興一下， 係一下好喇

騰訊（700）
耀才證券研究部總監植耀輝：
科網巨企發展仍具高度壟斷性，雖然騰訊（700）業務重心仍集中手遊及互聯網廣告，但隨着微信支付愈趨普及，將有助開拓更多商機，加上其股權投資已步收成期，今後有多項業務可供分拆；以及於AI及大數據發展上有優勢，特別是醫療AI「騰訊覓影」已與多個內地醫療機構合作，發展極具潛力。385以下分注買入，暫不設目標價。

高位 $476 琴日310
$385蚊買 己經係四月尾
高位錯過左了 坐艇吧

冇set價

踏（2020）
騰祺基金管理投資管理董事沈慶洪：
四年一度的世界盃將於2018年上演，體育用品股或可借球壇盛事炒作一番，近年積極開拓足球產品市場的安踏（2020）具留意價值。2017年第三季度，安踏品牌及非安踏品牌產品零售額分別錄得中雙位數及40%至50%增幅，料可望穩定增長。要維持估值合理，安踏未來的盈利增幅至少要有兩成半。買入價31元；目標價37元；止蝕價27元

琴日37.5可謂大賺
問題係$31.0買唔到

中車時代（3898）
鼎成證劵投資策略總監熊麗萍：
中車時代電氣（3898）主要收入來自向鐵路局及城軌運營商提供牽引及控制系統，去年以來業績出現倒退，今年9月底止九個月盈利仍按年減少20%，但隨着明年鐵路及城軌交通的更換周期，與及新增鐵路交通所帶來的相關部件需求，明年訂單將有較大增長，盈利將回復增長趨勢，2018年預期市盈率只有14倍，可在50元以下買入，目標價62元，止蝕42元

好成功咁見報後即插 一月第一個星期跌捉一成
一個月成功止蝕

IG 無上過6400 得6300 個注

6385

大芋好倉底牌做到咁明顯。
好難唔跟

可能仲有得升呢

下星期實有靚位入

希望係

下星期又要俾人挾

但冇貨free fall就要 dup春

無咁快既應該

有呀 唔到
234set左入唔到
納dee set左6400入少少都唔得

希望啦
無咪追囉

挾爆你

美國政府傾掂數既話炸多幾舊啦好嗎

十三届全国人大二次会议

将于2019年3月5日在京召开

咁勁 我訓咗

Curry jai係set價入定係冇訓覺睇住入？

布神話劍指2幻8牙

呢個美股黎

你地牛牛美股點入錢

00今日咁得閒既

你呢

Set左價咋

Set價 太夜喇 邊有可能睇到

好開心
留係屋企打機
天氣凍 本身約左出街 結果上哂黎打機

有料
set6400入唔到
諗住入到都要夾啦 點知

應該仲有機會既

我都係
好醒呀你 識set 6400減少少
係咪特登架

【首批游戏版号正式开放】12月29日，国家新闻出版广电总局官网显示，首批游戏版号已经完成审批，其中巨人网络的《月圆之夜》、三七互娱的《盛世红颜》获批，三七互娱方面向记者确认上述消息。（新京报）(来自金十数据APP)

好肚餓

700係咪要升

係呀 因為中過太多次伏

要爆升了

希望啦
等下

孝女
好吸引呀
我地買pizzahut算

咖哩仔升級左

點解渣打仲未派月結單

升咩級 山底入hsi put

話左700咁多資金流入。
d大芋實收到風。
好在冇put到
星期一爆升

Pizza都好正呀
天氣咁凍留係屋企叫外賣都好正

食過一次晚餐既和三味 勁貴呀
Lunch只捨得食和食
覺得kozy性價比好d
雖然呢間冇鮑魚蜆果d

兩隻game都唔關700事

Sickball
冇700份 跌得

国家广电总局公布80款国产网络游戏审批 腾讯、网易均不在列

提早炒上，要還

好high

先炒上俾我加碼好嗎

邊間 好無食

就快有 都會high定
股王800蚊見

問下大戶繼唔繼托市囉

唔只2隻
個list 好長

智通财经APP获悉，12月29日，国家新闻出版广电总局官网显示，首批游戏版号已经完成审批，《月圆之夜》、《盛世红颜》等游戏获批，但腾讯（00700）和网易（）旗下的游戏暂未在列。

好似無喎

唔緊要 先炒一輪派貨
我仲頭痛緊put hsi定700 /其他個股好

不過冇呢兩間大公司

逢高加沽
幾個月都係咁就work

(新人報到，由淡友200追到而家，終於有a/c )

竟然唔批最大果兩間

咁似我之前個名

歡迎

好似有個同你差唔多名但係紅字 user

批=殘害青年小學生
唔批=drop to zero
爺閪點都死

我見到嚇咗下

陰謀論咁講，唔係大戶打矛波個日揾隻騰訊托國指早就散咗，只係想死頂到大陸開完會同結算

Why??

仲有無人睇升啊買牛啊咁

奈奈都有牛奶同熊奶

G持

話說好似唔暴力唔受歡迎 但呀爺又道德撚上身 咁仲可以出咩game

牛軍會戰勝歸來
準備唔洗破產

打倒美帝做主題既game咪唔暴力

哇大鮑 但唔好食?

無啦自己落去拎算
佢話要等2個鐘呀仆街

700要還了

$250 gogoogo

大芋：消息落地就到700
利好爆上

個啲細公司出唔到驚同執左笠無分別
梗係要救佢地先
分分鐘入面有啲已經執左

夾淡

呢下真係 聽到都覺得傷

DLGH 真係好難頂
仲要係put燒時間

我買14559 258買到272再番258都係得少少執

師兄,如果下年再從新上路既話，我建議你坐大浪會安全好多，daytrade同近牛熊風險好高

支持 食浪好過

Put姐
坐囉

支持*2
我都唔daytrade

死廢淡理應悔改
股王都夠膽搞

好耐之前食啦 印象係ok的

我好似有80%係ST
30%SQQQ，17蚊
30%港股put
20%hsi put ig

我都好耐無買牛熊，成日驚佢打把，壓力好大

吾洗幻想喇，星期一一定插到嘔

美股跌咁少 帽事既

夠鐘啦

上完再落ok? 俾個260大家好嗎

巴打點睇電能實業()

收益率有成30%

五行

我只識玩牛熊 期指冇玩😂

可唔可以揸啲熊奶嚟飲下

到底有幾多個_奶奈奈

D奶奈奈

[大手成交]恆指瑞銀九甲牛Ｉ(RC)(57024)在下午01:30出現大手買入，成交量為3千萬，成交價為港幣$0.053，涉資159萬。至目前為止，股價升23.81%，今日最高價為$0.055，而最低價為$0.037，總成交量為40.742億股，總成交金額港幣$1.811億。

[大手成交]恆指瑞銀九甲牛Ｉ(RC)(57024)在下午03:57出現大手賣出，成交量為3千萬，成交價為港幣$0.042，涉資126萬。至目前為止，股價無升跌，今日最高價為$0.055，而最低價為$0.037，總成交量為50.297億股，總成交金額港幣$2.246億。

大芋用十幾幻就引到熊。
好賺

又有QQ助攻

呢到規矩 新人要自貼架

有錢人地方

Qq係咪玩完啦

首批遊戲無份，啫係要跌返哂前幾日升戈啲

我都係

仲要係銅鑼灣中心一帶

點解我着短裙覺得好凍
人哋着熱褲好似唔凍咁

圖?

佢地 cls

唔會 大芋會話政策已落地
好快到股王
之後上320 年結

凍到著黑絲

沒事巴有冇睇蜘蛛仔套新戲 好撚好睇

Tko新起果堆海天匯

国家主席习近平29日应约同美国总统特朗普通电话。（央视）

又玩電話

我鍾意裸腿多 d

Just had a long and very good call with President Xi of China. Deal is moving along very well. If made, it will be very comprehensive, covering all subjects, areas and points of dispute. Big progress being made!

師公救市

升左4 點

師公呢排都冇咩力
冇幾個月前一講就咁好腰力

comment幾頂癮

美女點唔重要。
但港女就升硬

最近港女咁硬
hsi 應要升400點

千升之日

比人睇穿想救市，市場無視

年結 期結 加股王 利好
星期一升600-1000

252牛

又黎

個市好唔對路

升

梗係啦都冇開市

升啦 又有得put

年尾千升gogogo

低調啦 禮拜一半日市 有冇人推郁都係問題

暴升

至少2萬6

long call
我全倉very good call

冇人再信師公

大陸果邊打曬j

呀爺同侵侵唔講下好野 真係無咩好消息

半日市 升嗨咩

0700 牛熊比 65VS35

上次300果時 75 25添 咪又係落唔到

weekend wallstreet
棍升

鬼有

唔怕 最緊要港女受落。
次次電話港女都棍升

傳一月師公會禁華為同中興

話時話
依加1/1係咪美帝照加關稅？
定係延到90日？

不嬲都話緊90日

1月1 有500億美金的產品會照加

時間剛剛好！星期一半日市夾，到半夜話條件太辣又講唔掂數！

大戶咁好人，知道個個都想加沽，俾位人家

呢d股市無得賺，大戶只求打個和，大家開開心心沽返晚。

下 仲有500億

半日市+假期前低成交任夾
殺晒d熊先開車 狗撚到

正仆街 又半日市

25815就有熊車

260均價倉仲有冇得加呢唔知

咁我之後先上車

259都重貨區啦 咪差唔多 依家都257

沒事巴，好耐之前你話分注每次-2，依家仲有幾多未落？

700好似幾高

大戶 夠膽就夾到265打我靶

點解你班友咁燈

返黎做咩

又俾人夾倉

落晒啦，話左唔報倉 可以當我冇

weekend wall street 232
近熊真係

有冇人聽開股海雲圖 條友話老美見低轉角 有無可能

事實證明佢岩啊
升返到232啦

淡可以
唔好硬淡

G持
穿258止蝕

上個禮拜行過見到個個位仲有3-4 本😂

果500億不嬲話照收

wallstreet 爆上。
淡友係咁先

.

IG個高低價位幾耐先update一次？
岩岩24小時有依兩個數出現過咩？

岩岩睇返圖
6:45既時候上下通殺

乜有得咁架咩

癡線

戶口唔夠錢就比人斬

柒左要忍

唔報倉

幾日後又話送左幾千點

根住又話一早報倉

一有人話佢無講

佢就大你 叫你睇返淡友post 班傻西又信

你依棍ig魔棍等$2有出 $10同A$1都冇
ig真係好撚鬼

哇屌 咁多正評

無人敢企出黎屌佢

痴撚線

唔敢樣大家邊有得係背後瘋狂恥笑

大戶恩 呢排點呀 好耐無見

搞咩 近排消失咗

大爆升 都升左100點

呢度大把廢柴得個講字 系咪都話贏 相又吾敢Po 我一律當冇po相既9up

呢到睇下當笑話算啦

一時睇上一時睇落 反手快過轉天氣然後又賺幾多格幾多格

有幾多個真係賺錢自己知啦

最好笑系有炸柒頭學生哥當啲人神咁拜 人地講咩就信咩 冇腦

無咩呀
好難賺錢
長期都輕倉
大波波都無咩肉食

少左上黎

我都明既。我都係咁

最快7號中美又傾計

得我成日輸

雖然同意你

但屌你學識打字先啦

loser

玩ig 德仔道納唔錯賺
不過無得訓

正恩巴玩緊食浪?

蟹恩

沒神報倉大家有眼見ge
報完好多人震走就怪沒神 少少波幅就想bin c 又要唔抵得沒神strong hold到尾食到大浪
真係坐浪 開左靚位洗咩日日捕住 咁都有得屈沒神潛水
支持沒神貼倉反擊

支持

依家weekend ig, 都上番232

淡友又要仆街了

正喎，未睇過

其實貼美期218上嚟呢浪都夠收hater 皮
留名睇圖鞭盲反

66講得岩
啲人跟唔足，俾人震走
就係到咦咦哦哦
沒事巴啲位全部都靚位
就算夾都一定坐得番
支持貼倉反擊

我係咪要配返副眼鏡
好似得我咩都睇唔到

支持沒事巴，挾唔起或者坐唔定就唔好玩坐浪啦

去日本邊度同去幾耐先

你買咩都賺...

ig只做美國

布布病好未

當我9up啦，有咩所謂

當然未啦， 已經冇day trade出出入入

賺少d坐浪算

對上一次6699jj一齊講野係幾時

前排先輸咗幾百點
許願池delay嘅 點搞呀

啱ar Nana
呢d 87一野貼倉就KO佢

戒賭啦奈奈

佢地大賺上晒岸
得我日日係到刷post

你叫佢地包養你晚晚磨豆腐

好多野做 戒左day trade

明明有認真分析
早一晚仲畫左11幅圖
計晒咁多個黃金比例
再畫埋頭肩頂， 頭肩底
再畫埋兩個通道嘅可能性
再分析埋做雙底嘅可能
再用賭術分析啤跳嘅可能
再同朋友交流點睇
仲睇埋道指

成世人未做過咁多功課

呢排好少見你上水

熊巴點睇

慘啦
係咪得我一個唔知

傻嘅應該唔會知

夾
跌

你直頭傻系啦 咁遲先知

升既機率係99

通常有料先會俾人叫貼倉
你見幾可會有人叫我貼

仲有一下要夾 好多個股都反映緊

多正皮

講得好
網上亂up根本唔洗本
個個睇跌一齊講跌有幾難 又有幾多個人可以好似沒神你咁真金白銀真倉唔怕夾坐到尾
支持

我俾人震走左

曲

無事兒都係

好似晴晴咁貼倉，字都唔使打，一招收佢地皮

休息多啲喇你，快啲好返

無圖

佢得模擬倉

一年前佢開過post 話自己得十皮本金

個個曲線迫佢貼圖

聽日又千升

66講得好
抵你有咁多正評

我有入熊㗎

咩事？

佢撚有圖咩

十皮本金

想唔想我拎返出黎bin 呀

估唔到呢條友仲有出現，仲要咁多正皮
明晒，我呢個9up怪係時候消失
留返俾d”貼倉”嘅巴打威啦

沒巴 暫時睇法冇變, 你呢

龍市

有果句講果句姐
難得有個高手同我地無私分享 唔通睇住d hater亂黎咩

唔好走呀

你到底係咩居心
中就中 唔中就唔中 唔好當我地比你講兩句就會唔信沒神

大方向冇變
但呢幾日少成交可以夾死淡友

啲hater目的就係想趕走啲大神
等啲傻散繼續輸錢
貼倉一野收佢地皮
等佢哋冇聲出

奈奈神貼先啦

我吉倉囉
等上星期最後平戈注

岩啦

講多無謂

貼瘡

我無呀 典算

Support

冇信念就會左一巴右一巴

夠彊聽日夾上262吖傻系大戶 十鳩幾球熊啊

我都支持沒神貼倉封住hater把口 簡單方便快捷
邊個唔支持嘅 不服來辯

究竟有幾多hater係到 華dee咁正氣 貼過晒倉都比人負皮

無料俾人負評都正常既

佢係失咗聲 演唱會都要取得果個華dee

我都貼過2次$520

難 呢個只係最理想 穿到260先算

冇玩

終極大暴升

個個講到1月世界末日咁
似層層咁

Cfu pick money call me ok?

連登個個都咁淡，七號真係傾到啲野出來，係咪通殺

信念

唔識睇會升定跌

馬後炮專家 ：太田夢莉

我連人哋點睇都未get到

問大芋巴

依兩日新聞係咁吹侵侵篇twitter...聽日應該有得彈下

有冇高手聽日帶領我哋牛軍殺上去

大芋巴重出江湖

豬死咗
啱啱借咗財仔盡地一搏

課金買翻譯機

b 浪準備

牛 ! 牛 ! 吽 !

禾角得依月會巧大浪><

邊間財仔息低
豬到就破產

夾左1300點
唔見左四份三錢了.....

牛b
牛b

返身靠今個浪啦清

淨係夠坐多兩百點
賣埋腎佢入錢補倉？

我驚hit中打曬....

賣腎瞓身極限牛 唔會豬

牛軍

9uper 夢B

認真
SQ俾人夾緊

我認真左

9up無極限

佢9up先架唔關我事

入多20k就全副身家

點解買完先叫春?

聽日大家想升定跌

港升美跌唔該

熊!熊!哈!

莫巴睇升定跌

大家入味？

打和啦 Super

入曬啦

圖太神X市場先生

兩個同一個人黎架喎

係咩

真?

點解睇到咁好

嘩嘩嘩嘩嘩 發達機會黎

下 真係咩

其實你拎完貼上黎仲好

我認真交流
而家真係靠自己買

無拎貼士啦
以前有貼士都唔信人
我成日形住男人信唔過

13469 定 13908好

蟹軍大統領近來安好?

港定美先

各位 連港期都未搞掂 唔好貪新鮮炒ig

圖圖開谷啦

hea玩港女
日市無咩波波
希望1月正常少少

淡友po好咁出名

唔知邊個巴打呢

我就奇怪點解LI有人講創富者
原來係HKG

而家睇淡友po都有學問

似乎條友亂買多
多一把又一把，唉

輸27萬

俾我好過啦

條友最好笑係信b浪⋯真係低撚b啊

因為係牛三 唔係牛b

博美股反彈，應該唔少人衰依樣

可能睇唔到加密

好似加密都有巴打話牛逼啊

唔左一巴右一巴 好難輸廿七萬喎

收幾錢先

應該係前排月頭啊果單野啦
彈返上兩幻柒，個個都係係b

死幻點啊

諗返起都覺得痛

唔係喎 佢係千升果日輸美期成十五萬

係囉，同埋似亂買+信哂人+玩艾豬輸錢⋯當交學費囉，依到大把師兄都交左唔少啦，無理由少少學費唔交就坐享其成嫁

有性趣

調轉喎 千升前爆倉
搏反彈搏到爆咋

大概幾多月之前

懶開返圖黎睇

呀爺

聽日真千升

好似11月

諗起都與奮

發達大計

牛逼！！！啪啪啪
牛逼！！！啪啪啪
牛逼！！！啪啪啪

牛! 牛! 吽!

呀爺戴頭盔

都唔算彈好多咋喎

高位加沽好過啦

經歷過呢幾個月
真係逢高加沽好過

不過聽晚係咪都冇夜期，只有ig

中共官網吹到咁大，而家話冇d咁嘅事？

無限撚狗

唉，大家真係要小心呀
唔熟既工具要小注玩熟先加注

我打好細架咋

成個網都係介紹2025

字母爸

我之前問過你話艾豬退錢果到，可能你已經唔記得，但係我照同你update返新消息先

原來新用戶3個月內只可退信用卡

Btw. Thanks

係無口齒囉

真係信唔過

聽日千升 星期五開左好多個股倉

想快D儲錢同大家一齊玩

係班大戶手指「那」搵食唔易

真係有餐茶已經好好

真係跪了

老婆巴以前好似冇輸哂架

龍門任你擺 支那玩哂

含到雪雪聲

共勉之

出左花紅雙糧再黎過

聽日一開265

今年花紅好少

咁少

我諗住聽日當埋條底褲，三幻點我黎啦

上263補個裂口啦

補埋30000點嗰個

挾死了

應該可以試上上頂位，望273穿275，再一路彈返上三萬三

我都係3個月內但係我係 PayPal 入 PayPal 出
不過我PayPal 冇錢所以Cr 經 PayPal 入

可以過一個肥豬年

我係手左好多次電話先搵到何小姐
佢都幾忙喎

我買袋底動物咋，食少多教訓，自己又唔係專家

我個倉果堆好似史前生物咁遠，起碼唔會左一巴右一巴先啊

其實細價股都係果下爆炸力之麻，無消息無盛好難玩，師兄都好野

但咁少成交係咪想走佬都難

我睇285

淡友死清光

⋯

我諗返起好耐之前，買中旅啊仲有一隻唔知係咪叫中信嘉華？証卷股黎既⋯太耐啦，命都唔記得

輸多過咩

牛牛哈

牛牛吽

就係價差多先好炒

一直都係牛市只係大戶夾硬壓低收貨

儲大個本先玩

今年我中左賣殼:
1660
8056
1536 (比賊略王搞到勁蝕)
1557
1707

新股有天仁茗茶 / 希碼眼科 / 歐化等，都賺左一舊錢

可惜比番哂動物

好高命中率咁

咁巴打會唔會唔玩動物 繼續玩返細價股

心態

我知啊，所以咪話最後機會囉
同埋我果堆都話左係史前化石，佢咪彈囉，高位再入

兩萬6一路加上去嫁
自已廢啊麻，不過都叫好彩叫避過一劫，如果近牛/熊我死左啦，到時真係捱唔到出花紅既時候啦

個本要好大

殼股最煩係唔知幾時同會唔會開車
有時符合晒d條件 但係老細無意思賣/傾唔掂價錢
一次過買十隻八隻等開估咁

所以真係茶錢咋⋯叫穩囉

我⋯輸唔起嫁

咁不如長期call/put

我會選遠期put or 近期call
例如put我選14559，call 就13667

大DoDo睇淡

OK allin牛

個價唔郁，一郁就0.05咁郁上去

各位仲有9個鐘就

搖撚準未

大家想千升定千跌
=升
= 跌

好耐無試過WEEKEND咁多人

暫時個勢聽日都係平開 good luck

豬20都唔係好耐之前姐

00:01 【秒聞提提你】本週請重點關注：
周一 ① 全天 中國、日本、德國休市，中國香港、英國市場開市半日；② 09:30 中國12月官方製造業、非製造業PMI；
周二 ① 各國金融市場休市；
周三...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

聽日大陸無市？

年尾pmi又波動市

媽咪麵又中?!

今集錢錢錢cfu講得幾好
輸贏都應該要檢討 尤其是因果 有時就算贏左 但係如果原因錯左都要反省 唔好不求甚解

認同
無論炒咩都要

否則賺完最後都係會奉送番出去

支持66

但係比人負評左

即刻幫你正評

今晚有人個個po都負皮

早晨

凍到丁毛都縮

黑期又扮升

就快變白虎

莫巴你又想點行

開市回到升10點 931倒插
大戶未放完假 dl收

Pk 了

咁仆得街啦

有無jet lag

太早指標唔計

打完電話 爺閪放棄支製2025
今日牛軍high得未

ig 好大棍

ig偷曬步 係咪牛三啦

牛一

始終消息棍 睇下呢獲爆到幾多，睇位沽爆好過食個升浪

熊五總是稍稍的到來

macd rsi 應該會上上258-260
但期到257就冇人接

又震倉

咁都預負皮我，咩料

升緊2000

競價275咩玩法

牛三

好撚正

CAP唔到圖

痴撚線，真係三幻點

勁阿
咁都CAP到

次次期結都黎玩呢d野
十月 升3000點添

個野壞左

製造業PMI (12月)
好差

真千升之日

圖太郎話牛值搏

+47

同我千升吧

沉硬船

暴升

淡友

受死喇 熊軍

真係熊熊哈

49.4%

259 ~
得唔得呀....

260

一開就升左，仲追唔追？

國家統計局公布，中國12月官方製造業採購經理指數(PMI)報49.4，跌穿盛衰分界線，預估為50.0，前值為50.0。

官方PMI同非官方PMI
一升一跌
點解讀好

期指升400

每次期結都挾爆廢淡架啦

係咪要加沽

QQ 點put呀

929 the 皮

QQ

挾挾挾 270

Qq唔升大市好難升喎

年結啦

一拉直上262

十鳩幾球系手 又袋六位 謝大戶

258 左右都可以考慮下..
259 no la.

年尾...
過左年大把chance.
唔急~

升到唔停

玩完，止蝕

近熊受死

大戶又派錢

有位沽

講左冇相一律當9up 有相先會睇

越黎越縮

見到d野

25732

今日得半日

原來小時圖25821 已經係BB 頂...
開call 既話即係博佢即日博上260

半日市冇成交
要博即日上唔易

另一個情況博過年裂口高開...
都唔抵博

25650 - 25700 左右 先博得過

一開就瀉

講到咩

大芋

今晚有無夜期？

睇

匯豐建行中移動友邦工行

升災 迎19

700

我見到牛軍high定先

托到270